點睇老豆搵仔唔見郭嘉銓

佢係咪一早篤咗灰自保

他係admin

福利會會長都冇

係wo 無理由無人識

想要咪出聲囉
到每區都有呢堆街招再更新啦